[文宣組] 警察發射二噁英, 他朝全城滿怪嬰

班仆街藍絲針拮唔到肉唔知道, 要比佢地知道而家佢地都身受其害.

文宣組可唔可以做d類似民建聯成功爭取個d 標語貼通街呀

1/10

一齊集思廣益比文宣組

好多藍絲仆街都係自私燃
要加埋會生癌 燒到埋身先會知痛

街坊落街宵夜注意事項

針拮唔到肉唔知痛先岩

幫手比d idea/content文宣組 please

文宣組好多謝你地咁比心機做文宣同出去貼, 好多謝好多謝你地呀

外型十足梁振英，扑野未必出到精

加油呀, push 比文宣組睇, 加油加油

2/10

3/10

［區選］藍絲散水運動，正式開始

4/10

路障帶有二噁英，交左稅警察唔清？

認真,以後唔好揀當過差做男女朋友,佢哋好大機會吸入咗好多二噁英!

推

要放大「魔警濫用中国tg」呢點，係魔警亂咁射係又射唔係又射仲次次起勢咁射，同埋国產野冇好野tg都毒過人，明確針對魔警同中共。

5/10